【警方交代一宗串謀製作爆炸品案】現場直播

就一宗發生在昨日(2月8日) 於粉嶺的「串謀製作爆炸品」案，警方拘捕兩人。有組織罪案及三合會調查科高級警司何振東、警司陳江明及總督察温景亨現向傳媒簡報案情。

唔找呀李大導出黎?

呢個係佢繼任人

因為係阿婆跌咗鞋盒姐

喂，手足嚟架。

幫拆彈2宣傳？